雖然有福建佬危殆入院我都好開心 但係希望大家公道啲、均真啲

打佢嘅可能係著黑衫嘅便衣警察
所以希望大家冷靜思考

人哋自己跣到咋喎

支持香港警察

有無聽過芝加哥殺手

便衣警察黎 已Fact check

係咩，咁sorry

你可以打人了

孤陋寡聞，唔識

Thanks

痴撚線
只要有藍絲被打 話之佢俾狗咬又好 俾雷電電到又好
我地都要慶祝

good evening sir

專打死自己友

轉翻嚴重

應該係卧底警做

我行入黎恭喜佢咖 希望佢快d死 下世好好做人

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

收到風係元朗啲鄉黑嚟爭地盤

又係卧底
警察做野喇

完整句係：芝加哥殺手，專殺自己友

臥底做

警救又扑自己友

Push

慶祝還慶祝
大叫「手足終於識還手」又係另一回事

唔好亂講
明明係自己仆親

記者：你有打人播，後唔後悔呀？

又係卧底警做

你個username就係我嘅感受

班鬼打完人又想賴落示威者度

利申揾到著 短袖黑衫特徵

我坐過監

佢個身好似著火
有手足好心幫佢踩熄咋

收咗安家費，為國捐軀好應該

正如你個名 一切都係因果報應

曲直要分返啊

謝謝指教

是撚但啦
死左仲好
如果唔係啲藍絲以為斬人冇後果

this is karma

街坊見到一名男子跌倒，想上前扶起佢

good night sir

有好大可能

你心地真好

冇錯，全部都係休班警。

是撚但啦屌

原來如此
係咪香港人去晒北角嫖妓唔去元朗嫖引起糾紛？

I am sad

原來係咁

黑警便衣好重手

下下打頭

擺明要交差，求其搵人dup

頭先d福建佬打防暴狗，鏡頭影住無得還手，唯有叫便衣狗報仇囉，打市民，解散警隊啦

六點前喎
打藍絲條片天都黑鳩埋

武警黎既

北角打人藍屍福建僱傭兵傷勢由危殆轉為嚴重，轉往瑪利醫院。

CLS 手足冇還到手， 係啲毅進仔自己戇鳩鳩打錯人

有可靠消息係佢跌倒受傷
條片係後制的

前線要打人既7/8月都唔知死幾多個啦
一撚定係卧狗想打死人逆轉民意

我朋友話 打佢個班全部便衣警黎

打退黑社會 你我有責

Dear Americans, Please help us to liberate Hong Kong!

支持便衣警察
便衣警察好波

軍師你收收皮啦

比解放軍打我都開香檳慶祝

唉 明明又係警察做…好無力

黑警又扮示威者打人

你咁講又似係!
因為係福建佬推完綠POPO先郁手既! 一定唔關我地手足事

block左你個on9 仔

北角D人好勇武!!

你都ON9

入院是義士定藍絲？

希望大家回復人性

黑衫便衣警察
今鋪我撐你呀

Sorry，啱啱開有線電視
唔知頭唔知路
請多多包涵

multiple source fact checked

好撚煩啊屌

I think you have confirmed that this is a true case. I am so sad

驚就唔好再出街啦

支持警察 嚴正執法

已fc 係便衣警察打

開遮打

推

問題係邊個打佢嘛

地滑

黑警死打藍絲求民意逆轉

唔太明

我剩係見到福建佬跌親, 好多人衝埋去想扶起佢, 但係實在太多人有同情心
大家都停唔切, 衝力太大, 唔小心撞左埋去

我理撚得佢係比林鄭條八婆打 佢地仆街我地就開心 就係咁簡單

阿蛇為民除害姐

一定係便衣想打柒黑幫好耐
之前聽fd講過

pish

冇人打佢喎
自己仆親

d狗真係好仆街 利用完就私了

呢個真

FA今晚好忙，幾分鐘一單

係便依唔小心

我覺得係角度問題 手足邊會大人 我地示威者最克制

係 芝加哥殺手 專冧自己友 呀

朋友個朋友話係休班警用警棍扑既 FCed

有得入院算佢好啦，諗下我哋啲手足，醫院又冇律師都冇。調轉用呢個做文宣都重得：

手足私了即刻有院入，專業既狗仔拘捕人呢？人都唔見埋。

咁又點

好大機會

又如何，打撚死佢就岩啦

警賊打藍絲
we connect

示威者以武制暴
唔核

係便衣警黎

邊有手足咁好武功 有咁勁就唔會比叫警狗捉咗咁多人

全部打人既都係便衣狗

希望FA雖然有無私的心
但請都唔洗咁多人救佢一個
留1個同call白車就可以了
佢用緊大家FA資源

一定係警察 想我地死

警察打到人咁傷？

得一個又真係對其他唔公平

好肯定係有休班警或者臥底喬裝市民做

所有嘅犯罪，最終得益者就係兇手，如果死咗人最大得益就係建制陣營，所以一定係佢哋做

我哋錯怪左前線了，一切都係警察餓底做嘅
我哋應該堅守愛與和平非暴力嘅抗爭

係皇天擊殺乍

便衣警察睇唔眼藍絲無法無天，終於出手

聽聞比人打有$5000收

只有一個方法可以有效打擊藍屍

一定啦

一切都是因果報應

幫手救火姐

係休班警自己做架
想入示威者數
真係嬲架囉

針對關節位等佢地咩到做唔到

佢地唔係老馬有火心有事咩 攪到自殘

黑警喬裝打北角佬太可恥

如無打斷骨，應該係跣親
如有打斷骨，肯定係休班警察或警察臥底打佢，得佢地有警棍可以打斷骨，遮係打唔斷骨的。

支持警方執法

我朋友個同學個阿媽隔離屋話全部都係警察卧底黎
要嫁禍於示威者
confirmed

係WO

一定係有警察混入示威者到打人

定係佢自己仆街

炒曬車，原來係警察餓底

支持鬼打鬼

spin乜鳩
我地要確立前線冇做錯
洗咩喇警畜

阿蛇幫拖 有咩問題

黑警打人係專業架

有fd 個fd 見到啲綠衫狗專登換衫出黎打柒佢地。

好似話中共係想搞出人命，搞大件事，但冇話一定要popo 條命。所以popo 出手先。

未fc，等大家confirm

我覺得係鬼做既
香港人咁溫柔 CLS

黑警今晚終於有去除暴安暴

黑警殺人都唔係第一次

黑警又襲擊街坊

我都覺得係！

有冇機會係係住元朗既popo臥底？

休班警又打人

一定係個福建佬參與非法集結 被便衣警以合理武力制服

Now話截至傍晚6點，唔關北角福建幫事

都真係有可能
警察擺明唔可以明郁佢地
唯有俾白警私了

係警隊卧底做的，ot錢遲遲未收到，又難怪卧底會忍唔住

原來係便衣手足咁善良邊會打人

黑警依家希望整死果個福建佬

是但啦 打鳩到班藍絲咪得

一定係臥底做！

文宣 狗打死人

估唔到休班警終於都忍唔住。借機出手打柒班廢老藍絲。唔割呀。

已fact check 係休班警執行任務

推呢個

點解d便衣警無 屈手向後至骨折 同 用佢個頭同地下磨擦一下

慶乜撚野祝呀？
手足受傷多過班廢老咁多有咩好慶祝呀？

push

收到風 今日班狗扮示威者打藍絲
打傷有錢收 打死有職升

都係便衣 想架禍我地班和理非

應該係， 除非唔係

係，fc ed
佢哋係唔小心跌親

有咩咁奇
D傻尻福建閪condom來之ma

臥底做的

好治癒

又係警察喬裝市民做

佢係福建佬中嘅清泉
因為撐黃絲所以比自己友打
Fact checked

已FC
福建佬一開頭打警察 佢地咪搵便衣打番福建佬

拎棍打人既明顯係便衣警察

又黎奔牛節

均真？藍暴有冇同你講過均真呢兩個字？

一定係警察

今晚有藍絲被打咩
如果有
歡迎危殆嘅主事報案 同埋拎出證據

實係警察啦屌 示威者邊有咁大膽

係咪好似隻飛天南咁突然心臟病發咋

我地比人打就on9
佢地比人打 我只可以話 你on9

卧底做

識打一定係打關節同大大力錫佢春袋
點解講左咁耐都無錫過佢地春袋

消息人士話popo想打死人 去製造輿論再令民意逆轉 molamola 藍屍變condom

on9 post

我都收到風佢收晒安家費

又係喎，點解我諗唔到嘅
好彩有上連登

危殆好似係琴日個個喎

agger 全部都係臥底警察

福建佬好可憐, 警察割蓆

原來係卧底sir 流唔洗做到咁盡阿

不過又扮得幾似 拳拳到肉

多謝便衣警拘捕福建暴力同胞，但下次唔好咁重手，費時又比人話你濫暴

反正我信了

咪on9啦

唔好唔記得荃灣手足俾人劈到殘廢

手足今日你地做得好好！
打條仆街福建佬既全部都係香港警察

又係d便衣狗帶頭打

"警察打得好！"
終於可以叫返一次！

休班警察真係好盡責 制服到班福建暴徒

100分答案

我都覺，好多黑衫臥底，分分鐘做大龍鳳
#Chinazi

一定係休班警執法

根本係臥底做，勇武根本未進化，突破唔到底線

喂，唔撚好濫用fc, 如果唔係有一日會連自己人都fake埋

黑狗餓底做

我都想講番句公道說話

「佢唔喺現場出現就無事，去得嗰度就可能有呢啲風險。」

落雨,地下跣

打自己人都打得咁兇狠
福建幫跟這些狗屎割蓆吧

芝加哥殺手 專殺自己友

咁暴力似係便衣

警察除暴安良打黑社會

屌晒你地老母，日日話手捉唔敢還拖，今日還拖你地就話係臥底！？

芝加哥殺手
專殺自己友(自家哥)

係便衣狗

你又岩喎
既然有狗混左入示威者到
有咩證據證明係真示威者做先
一定係黑驚又想砌示威者生豬肉
苦肉計黎